五仁月餅是咪最難食嘅月餅

食過一次 咬一啖即刻lur左

D老一輩好鍾意食

試食過長輩自己整啲，幾香幾正不過吃4分1已經食唔落

好憎杏仁陣味

好好食，金華火腿都好正

同班老野一齊消失咪幾好

一啲啲喇
食過一隻白色透明皮嘅勁好食

白色透明皮嘅五仁月餅？
係咪冰皮黎架

Yes

係，無之一。

不過五仁一D都唔平，大同五仁賣成五舊幾水盒....

老一輩好鍾意食

平時都中意食果仁
但係唔知點解撈埋一齊做月餅就好難食

好好食

老野先鍾意食

幾鍾意陳皮浸香味

真係屎咁難食

你地唔識食

狗都唔屌

見到都唔想食

幾鍾意食
又冇雙黃果啲咁膩

超好味

好過蓮蓉 冇咁甜